====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le recouvrement judicieux de cette « anthropogéographie » rurale peut , à mon sens , polariser , orienter , ordonner , et finalement qualifier les fragments épars de la ville moderne .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

